近排有咩籃球鞋好著？

關刀牌： 艾榮同pg系列性價比幾好
又平又耐用

但艾榮好易扭親腳 pg2等緊新色

三間： 著過一陣harden2 幾好feel 但只限室內場

同埋睇完網上面啲人著完好似好易變形

UncleAuntie: 咖哩4幾好睇 不過無著過

佐敦對westbrook外表就真係見人見智

大家有冇咩推介 近3年都得

BBB

一嚟打大佬

Crazylight boost 同 hyperdunk 系列

bbb zo2

佢地真係好癡線 賣幾錢蚊